唔係白頭佬當日唔做主席泛民支持修改議事規則 今日使搞到咁

昨日的因
今日的果

呢排班泛民打手pr死哂？
定無糧出

推

要係要推
我幫你重開post再推

算尻數啦，人地睇完靚畫面都plan好曬點含撚啦

樓主點睇冇人敢入黎話你5毛

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

班人無糧出掛

白頭佬要死已經係連登共識

泛民唔比人拉布，而家想拉都冇得拉

咪撚on9
白頭佬做逃兵係要清算
但dq都做得出
Dq主席點會做唔出

白頭佬係連登邊度有fans

真，所以都係集中恥笑蟲泰然後專心35+，今次泛民已經盡哂力，不分化，下次一齊再投白頭佬

白頭佬同黃碧雲唔計泛民咖，無佢地就會成功

係全撚部都要恥笑呀

@通XXXX

白頭佬係暫代主席幾日貨仔想做咩
梁游玩野就算佢照俾再宣誓
親共派一樣DQ到佢
泛民一向有權唔用盡根本唔會睇到有改變結果
不過白頭佬必須死